幽遊白書最正女角係咪幻海?

睇幽白最中意就係少女版幻海出場個陣
可惜咁短暫

仲係林原惠配音,正到

靈光鏡反沖個度型到

後生既幻海真無好靚

林原惠真係好屈機

其實港版陸惠玲配哂兩把聲都好正

開套外傳比幻海
或者好似神龍咁比幻海後生番就正啦
好想睇佢既故

比你講一講即刻去聽下
好勁抽港版
少女個陣聲真係尖番哂仲好好聽
但平時老把聲又真係佢黎

諗住入黎同意你
點知原來講後生版

樹里都好正架

老母最正

阿婆控

少女唔鋤愛呀婆？

牡丹

靜流

妹下妹下

一定係靜流姐 唔好同我爭

牡丹留番比我就得

梗係牡丹啦